天水圍 走！

岩岩見到有放煙花 好撚危險

最重要係唔知咩人放！

推啊

唔係好多人會買到煙花 圍村佬年年新年放煙花